喂，星期日1027 我要喺同一地點見返你地呀

熱門完全冇行動post

我要星期日見到晒你地呀

推

推
尖沙咀呀星期日！！！

推
尖沙咀見！！！

禮拜日尖咀見

遊行定咩黎

聚人，多就會行

推啊

唔可以俾佢停，10點一齊嗌新口號

push

遊行！

up

聽日見！

主線速遞
-----------------------------------------------------------------
星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

詳情參閱：